分開一個月

分開一個月，原來我發覺自己係咁愛你
放低唔到
我記得你成日話我只係中意你對我好先會一齊
點知就算你依家對我好差，我一樣都係咁愛你
以前唔識表達出黎對你好多關心又唔識講
成日誤會左我唔理你

垃圾

去叫隻雞, 就忘記佢

男人就是賤

過番三頭半個月搵到下一條女架啦
到時咩好愛都係bullshit

大男人

一絲都冇動搖過

從來唔做呢d野

我係好男人，係佢誤會左我
唔知道我諗咩野

開始一段新的戀情,,,好快會忘記舊的

我五月嗰陣都係咁。。。

點知上星期復合返。。。

唔會了，我哋都去到談婚論嫁嘅階段
而且我哋雙方都覺得大家好夾
但係點知有小小嘅誤會就搞成咁樣

6月尾分開
我都1個月了
可能佢唔明白我有幾愛佢

呢個誤會都幾嚴重

分開一日我已經好唔開心

我諗我過多幾多年都好都會仲係好鍾意佢

追返佢啦

時間會沖淡一切
可能沖淡唔到你對佢嘅感覺
但係時間會逼你向前走
加油啦 之後嘅日子會稍為好返啲
雖然偶然會諗起佢唔開心
但係一定會釋懷不少

電話任何聯絡方法都封鎖咗我
有時會解封返我，不過send親啲訊息俾佢都係已讀不回咁滯

我都有同佢講過就算幾耐都好我都會繼續等佢
我同佢年紀相差八年
就算到時冇人要佢又好
佢想有人陪都好我第一個會出嚟陪伴佢

一齊幾耐呀

但我記得你係有對佢不忠過喎

我同佢下個月就兩年了
我哋一齊咗一年零11個月
本身打算準備求婚

其實好多嘢都係誤會，老實講我真係冇背住佢同第二個女仔搞埋一齊
只不過有時我好多嘢處理得唔係咁好

姐係冇背住佢偷食過但佢就對你信任疲勞

當俾個機會認識下大家啦
可能你會覺得我馬後炮，
其實做好自己，愛自己多啲
提升返吸引力有有機

佢會突登有時解封下你 代表佢未去到完全唔愛你啦？

有時同朋友講嘢過咗火成日講啲鹹濕野又講咗佢啲朋友
咁佢亦都唔會深究咩問題只要見到表面做啲乜嘢就係當我做咗
有事我又嫌佢麻煩係咁問我所以咪自己認咗佢諗住佢冇咁麻煩

你真係好撚傻，冇做做乜要認

其實我真係好認識佢大家雙方都好了解大家
大家個共同目標係結婚組織家庭
分手前一個月我亦都進咗自己嘅努力買咗層樓俾佢

你認咗就有咗第一道裂痕，之後佢只會對你愈嚟愈多疑，直至對你完全死心冇辦法再接受你，now you see?

其實我真係唔知道
我只係知道佢身邊嘅朋友或者屋企人一定反對我哋一齊
佢亦都講過雖然大家都好鍾意
係再次喺返埋一齊係好困難因為好多外界嘅聲音反對我哋

成日諗住認咗佢氹番佢就冇咗件事
亦都成日同朋友吹水搞到件事好真
又以為我真係做過

其實我真係一個好人我好想佢信返我
我有好多嘢未曾做過只不過個心又去諗又想去試
但係最尾其實好多嘢都冇做

咪on9啦每個人都有自己嘅底線，不忠喺佢眼中係死線嘅話你就仆街了

心死咗真係好難再挽回，佢對住你都攰啦畀佢休息吓

好想同佢結婚一生一世

其實我哋一齊生活真係好開心

話人唔明你不如你話自己唔識表達好過啦

我就係想佢信下我

五月頭買樓六月尾分手
而家嘅煩惱真係好多又要解決啲錢銀問題
感情方面亦都自己好辛苦

你想，但有冇諗過佢想唔想，如果佢真係唔想你就放過人啦，你本身已經成8年姊弟戀，你仲要畀佢知你係咁偷食，佢實會覺得自己老同唔靚你先會出去搵人

咁你有冇珍惜先？佢有冇畀機會你先

證明佢自己都1516緊

究竟點樣先可以令佢鍾意返我

其實我一直都冇介意佢大過我，同埋我其實覺得佢好靚
身邊嘅人話佢我又冇反駁到

佢俾咗機會我但係我成日都唔識珍惜
我只係想佢今次俾機會我我想照顧佢下半身

你有冇同佢講？同埋人哋話佢佢喺唔喺度？佢喺度你又冇幫佢講嘢佢會覺得你都覺，會心死

我真係唔知道我真係好鍾意佢我每一日都諗緊佢

朋友同我訊息講我自己平時又唔會點樣鬧人所以都冇反駁我朋友
但我唔係認同我朋友

屌見到下半身笑撚咗上半身都要照顧

咁你知錯就對下個好啲

保護自己女朋友都唔識點做男人呀大佬

揾佢啦
而家應該係處於呢個想放手但又唔係太捨得嘅時候
一等佢諗通左，決定放低你真係就完架啦

已經唔想再拍拖了成個腦都係佢

有好多野真係做得唔夠好唔識表達

我搵都搵佢唔到

有冇同佢認過衰仔

你愛佢有撚用咩，佢都唔撚愛你
過來人，分開左3次

有

點樣一齊返又分開？
又一齊返